警隊存在從來都只有一個目的 就係「維護政權」

服務市民不過就係一種偽裝掩飾，200年黎都係咁。

呢段說話令我對警察再沒有絲亳懸念。